[報錯]表情顯示問題

想問你們的hkgmoji normal version係咪時有時無?
出一段程式碼"<img src="/assets/faces/normal/shocking.gif" class="hkgmoji" />" 定係想出呢個?

ref

PS
Google Chrome
版本 75.0.3770.142 (正式版本) (64 位元)